蘋果日報落廣告可以變黃絲 熱血時報落廣告可以變本土

民主有價

此Post已完。

Block左先，唔駛講野

黃毓民喺東方都可以做教主

If it looks like a duck, sounds like a duck, it is a duck.